IB開戶問題

原來支牛手續費好貴
又話一世免傭

開緊IB戶口
去到第二步填曬D野彈左個"根據您的出生日期,您的保證金交易交易年數選擇無效，請選擇更小年份"
明明填左198X, 投資年份揀左一年
再少咪0
有冇人遇過？

ib 手續費好平?
我都想開 但好似FT 唔收

投資年期太短，有些產品會冇權限買的。若年資只有一年，可能只可買賣正股。

屌～擺一陣再噤返又過到

有無人Referral你，有人referral你入錢會有股送，比例係1%，入100000USD，最高送1000USD等值既 IBKR。

冇喎～你有冇？

你都開左大半，好似要cancel application又要頭嚟過。
你比你個Telegram我，我再send條link比你。

想有人Referral你請留TG

Discord得唔得？

我無用Discord，睇下有無其他師兄幫到手

會開全名架

係咩

send referral link係想賺你果200蚊美金

幾多年先比買option?

乞衣到呢